［世界第一］林奠

上任唔夠3年百年基業毀於一旦

歡迎挑戰！